條友啲英文...

... 先唔好理佢咩動機，咩政治取態，亦唔好理佢係咪戒唔到啲港式口音及文法上嘅甩漏... 不過睇得出佢真係下過一番苦功，外國傳媒訪問之下佢都講到佢啲 point 出嚟

政治 po 喺連登冇人理

外國傳媒訪問之下佢都講到佢啲 point 出嚟

Agger
仲要係彭博

因為錯台~

口音有乜問題?
人地又唔係英國本土出生

我講樓主po錯台

d英文有咩問題？

梁天琦勁啲

香港人係口音撚

唔差

可唔可以post全文？